{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12153&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영CASA펜션(카사펜션)"
    },
    "text": "当宿では、個別バーベキューテラスとハンドドリップコーヒーのセットをご提供しております。 干潟体験、海の散歩、海釣りを楽しむことができ、ペンション専用船を利用して釣りも可能です。 宿泊施設は統営中央市場から車で7分、東青村と忠烈祠から車で7分、位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降にする必要があります。 無料Wi-Fiをご利用いただけますが、送迎サービスは提供しておりません。 自転車や干潟体験道具、釣り道具をレンタルできます。 バーベキューは炭とグリルを利用して20,000ウォンで利用でき、スペシャルルームの場合は30,000ウォンで利用できます。 ただし、ジャスミン、ロザリア、スイート、オリビアの客室はテラスでのバーベキューはできません。 オリビア客室は、個別テラスバーベキューを2名様の場合のみご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えて入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは禁止され、毀損や紛失の際は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質の使用は禁止されますので、ゴミは分別箱に捨ててください。 ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "宿泊施設は統営中央市場から車で7分、東青村と忠烈祠から車で7分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには個別バーベキューテラスとハンドドリップコーヒーが含まれています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "干潟体験、海の散歩、海釣りを楽しむことができます。また、ペンション専用船を利用して釣りも可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "レンタルできるものはありますか？",
            "answer": "自転車や干潟体験道具、釣り道具をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを利用して20,000ウォンで利用できます。スペシャルルームの場合は30,000ウォンで利用できます。ただし、ジャスミン、ロザリア、スイート、オリビアの客室はテラスでのバーベキューはできません。オリビア客室は、個別テラスバーベキューを2名様の場合のみご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 453
    }
}